昨晚有睇民間記者會, 支持有初選!

昨晚有睇民間記者會, 支持有初選!
認同出席手足(姚協調、齊初選)話 : 街頭抗爭同入立法會無衝突!

如九月立法會選舉, 泛民及素人取得35+議席, 便可以
1) 唔被狗加人工及唔被狗買裝備
2) 用特權法查黑警、7.21、831...
3) 唔通過23絛立法
4) 唔通過紅官出任終院法官(多謝昨日777提醒)
5) 通過政改, 落實真雙普選...

贊成協調候選人及會去投票, 令泛民及素人取得35+議席
街頭抗爭同入立法會有衝突